Don't make me sad, or I make your whole family sad

coz I'm just that bad

瞓啦柒頭

sry I'm drunk gd night

ok